如果香港疫情大爆發

林鄭生命會否受威脅

親愛的林鄭

唔會，唔好高估香港人。